LIP SYNC 技術於配音的用途（測試影片：半澤直樹）

LIP SYNC 技術於配音的用途（測試影片：半澤直樹）

自推一

自推二

製作成本會唔會好高

用AI 做所以好平

自推三

如果個角色個頭既Movement 太大點算？

喺現有技術上無問題

用LipGAN 做嘅？

識野 wor, 俾呢個你玩吓 ：）

dame dane

自推四

自推五

一般人喺屋企做唔做到， 有冇教學

（主角王）陳廷軒

睇睇先

留名收工睇